有無人好掛住信長，你最記得個場信長係點

由AOC到NDS PSP到Online Game到PS4年代
上上下下玩過百幾隻game
真係無一隻game好玩得過信長

信長最好玩係無一隻英大哂，好多好廢的英配另一隻英就會變左神英

好記得有場對聯合AT英5fd (毛宇槍武果)
我地除左本多其餘都係雜英 (本多+黑田+JJ佬+立道+松姬)
之後JJ佬同黑田走場，對面肥哂
表面對面3暈陣仲要5fd屠路人好似玩哂，我地仲要走左2個變35，一定死啦

跟住我用立道轉地王甲裝，松姬出慢裝，本多出攻裝
一團戰我咩都唔理開盾免疫魔攻，理得你毛宇果強暈幾多秒，一開雷神招大成班聯合英慢哂
松姬同本多第一時間走去搵槍神，一個負責慢一個開大金身9拍槍神，幾多強暈都無用
搞完槍神再慢慢搞其他，戰術上講好左我開1技，本多松姬只係打同一隻英唔會分散打，成個組合對面諗左好耐都唔知點破

之後佢地反攻，打甲裝道雪又RJ，武田打我打成半分鐘都未殺得死我，打本多佢又開左大同金身，打松姬一係狂miss一係佢開水閃去地圖另一邊

跟住比我地G左，G個刻係成個人彈起身，個種感覺真係打過信長先會明

我個人覺得最撚精彩的團戰

半坦半打裝瀧川一打五

好掛住打三個幾鐘鬥長命睇吓邊邊掛機走場

鬥快食魔水

我估呢位巴打嘅人生都幾失敗
一場唔係咁特別嘅遊戲經歷都可以懷緬咁耐

V到隱英啲人即刻走場

月經post

屌 一個分推搞掂啦

mh

一堆mh有咩好講

玩信長反勝個刻真係會興奮到訓唔著

試過幾次比人屌打成場 之後出上忍 叫隊友c金 之後直爆 g左個刻真係會大叫

之前玩ggc
用槍神守左2個鐘
最後反爆 真心爽
以前槍神肥左
肯守真係成晚唔洗鼎

織田軍點解唔用長宗義龍，要玩到用前田慶次？

試過同朋友V中雙隱英 宮本加佐佐木 不過隊友走場 結果2vs5 反勝

記得以前有個外掛可以lag kick人

垃圾GAME 唔明點解以前晒咁多時間去玩
成隻GAME節奏又慢 最起碼個幾鍾先一場 打街場仲要可以走場
二黎D技平衡跟本唔合理
諗起都覺得隻GAME ON9

11.2b 俾人屈暴力直江

11.2b 神手場 禁新 45 no re
入面個個都mh

玩左8年
無一隻大哂真係唔好呃自己好啲
最鍾意唔平衡可以唔合作一個車輪幾個甚至同時幾個
啲人根本無合作意識 下下合作殺10隻要袋哂3000
要換路時就唔換 唔夠打時就直接搶路 一係成隊唔出石 一係成隊出哂石 坦, 法傷, 物傷, cc技一係就冇人做 一做又成隊偏哂一邊冇人肯換

後期玩到要場場主流英先carry到落去 唔洗re完又re
可能最近啲圖唔係 但講番5年前到12年前果斷時間根本啲英性能差距好大

咪講笑啦無一隻大哂
你團戰常見個堆
永遠都係個幾隻
聯合一定有槍神 毛
織田一定有信長
果心實有人搶

無一隻大晒？
樓主３打５果個例子已經自己中左回力鏢

有冇人記得信長殺完人出個段野係咩

玩上杉暗位連技比條傻鳩話 MH

如果隻game 做好啲平衡係神game

法英後期一定比人屠

咁有得早爽
幾可打到後期、個個都走場
殺左人先算啦

毛毛都要落馬+5攻再轉攻裝

上忍偷爆反cup

v佐佐木
中期混戰直接開大
我死之前帶走兩個，我fd繼續追
點知個撚個陸陸續續咁俾地燕斬燒死曬，成功收曬5個頭

比對面爆3路就輸個陣 用肥川齊裝c金單拖直爆對面反勝

上年down過黎玩
而家水後平衡左好多 輔英法英做到更多野 啲裝強化左 難死左

雖然唔知有冇失到平衡啲坦太強

記得多左好幾把神同改左啲神嘅效果
禦神變大和泉 神甲變閃鞋 村正變大陣太 仲有把凍雲毒刀合做大毒 最貴神器

人生五十年,如夢似幻,一度得生者,豈有不滅者乎?

人生第一場信長 係網吧跟人地玩
濃姬6條褲出門口 係中路hea到6lv試掉大絕 一掉秒左對面武田

秒左 笑死

仲有冇邊度有得玩呀？

玩百幾隻驚冇隻比得上信長...會唔會太誇

常規聯合5at 對 織田5at
實力一樣聯合玩哂

但織田肯用2線英，隨時可以屈番轉頭

上面條片無羽柴無道三依堆主流一線at 英
用左正信同立道，單以英分數黎講一定廢過羽柴道三
對住毛宇槍武直
一樣g到，相反如果配法用留主流at陣，可能就發揮唔到本多個威力，一定比聯合屈番轉頭
5隻70分的英，配得好可以剋死5隻90分的英
配法>單一隻英的分數

未就講左配法大過一隻一隻英加埋的分數囉

仲記得第一次玩直江出武士服諗住啲符咒會打得快啲

直槍毛聯合必出你又點睇

淨係記得V英, 連中5場隱英,但冇一場玩到5分鐘

好想再玩返，

但應該冇人，同埋反應慢曬

點解會有分數？
信長盃數據？

呢隻驚唔平衡到痴線bo

而且魔水呢個設計本來就對技能為主既角色唔公平

代補

毛利真係穩，以前打團都係2龍/毛利/湖衣姬

你用啲個別例子有咩好講姐

但事實係信長個別英出場率過高
有認真打過都知

淨係你條片已經打你面啦， 10隻英7隻主流

光頭單場一場40殺 mvp+carry廢隊友上忍爆大本

咁所以咪有戰法同鐵扇

同埋d技能+道具可以7000血直接變0 咁對普攻英又公唔公平

識玩玩到後期一定叫其中一個出個背水防比人偷